
                      La película es genial, muy entretenida y el reno es monísimo, la única pega es que cantan dedemasiado para mi gusto, supongo que es normal ya que es una película para niños XD
        
            